DEMARCHE DOCU:
Comment on a pratique la recherche docu,
Etablissement d'une stratégie de recherche ?
Plusieurs outils adapté ?
Difficultés ?
Surmontées ?


Google Scholar c non car moteur de recherche
Bases de données: garantit relues par les paires (hors preprint mais c fine) et effectué par des chercheurs
Web of Science c oui 
ACM c oui

Option de filtre :
"review": synthèse bibliographique <=> état de l'art (très très bonne ressources en début de recherche)
MAIS attention à la date -> pertinence

"citation": attention toutefois, un article peut être citer car critiquer
Indicateur d'influence ou d'impact

"Date": plus c récent mieux on aime

Recherche par rebond:
- sources de sources
- mot clés
- nom d'auteur

BIBLIOGRAPHIE:
Thèses en France: https://hal.archives-ouvertes.fr/
Pas de cours de profs

scihub, libgen bannit en France -> utiliser VPN ou TOR

zoterobib pour organiser sa biblio

INTRO:
Evoquer le contexte de notre projet (après Totsuka, résultas déjà connu, mais incomplet + opti de temps pas en terme de formalisme
mais d'algorithmie, de prétraitement)
Algorithme déjà fournit

EVALUATION:
Pertinence: à l'aide des abstracts
Plus de précision sur la pertinence et la fiabilité
